TVB用安心段片訪問馬國明呀媽

屌係咪痴撚線
擺明仲對馬國明懷恨在心

點解要搞受害者既家屬

Cctvb 真係殘種黎

馬明的來電告訴媽媽不要回應傳媒問題，相信一切已經太遲。

馬明用多一兩年都棄啦 不如煲下新聞做東張獨家

屌你老味，果個記者又會肯去問嘅？比我收到上頭order，我即刻唔做，無人性到

啲咁嘅戇鳩訪問得tvb先做得出

馬明已經夠慘
仲要搞人老母
cctvb d娛狗有冇血性?

Cls

好心就咪搞人老母啦
要問都問馬明啦